覺唔覺同葉念琛拍拖會好恐怖

屌你 套套戲一係帽一係偷食一係互呃
同佢拍拖一定好憎心寒

同michael bay拍係咪會成日爆炸？

咁我會好想同Woody Allen拍拖

同黃家衛